What is the default value return by Lbound function in vb script?
A. 0
B. 1
C. 2
D. 3
Answer : A



In order to get the integer ASCII code of a character, we should use:
A. Asc()
B. Chr()
C. Trim()
D. Left()
Answer :A

Which functireturns the day of the month for given date
A. Day
B. Weekday
C. WeekdayName
D. None of the above 
Answer : A

Which function returns the month of the year
A. MonthName
B. Month
c. Year
D. None of the above 
Answer : B
 
Which function returns a number among 1 to 7 that represents the day of the week
A. Day
B. Weekday
C. WeekdayName
D. None of the above 
Answer : B

WeekdayName returns weekday name of the specified day of the week
A. True
B. False
Answer : A

Time function returns the current sysytem time along with date
A. True
B. False
Answer : B
 
Hour function returns a number 0 to 23 that represents the hour of the day
A. True
B. False
Answer : A

When StrComp function returns 1
A. If string1 is greater than string2
B. If string2 is greater than string2
C. If string1 is equl to string2
Answer : A

When StrComp function returns 0
A. If string1 is greater than string2
B. If string2 is greater than string2
C. If string1 is equl to string2
Answer : c


Which string function returns specified number of chracters from the given position 
A. Mid 
B. Left
c. Right
D. Trim
Answer : A

What is the output of the below three statements?
msgbox strcomp("Rose","Lilly")
msgbox strcomp("AxI","AXI",vbtextcompare)
msgbox strcomp("Apple","Mango")
A. 1,1,-1
B. 1,1,1
C. 1,0,-1
D. 1,0,1
Answer : C

Now function returns what ?
A. Date along with the system time
B. System time
c. System date
D. None of the above
Answer : A

What is the output of the given program?
str="welcome to vbscript"
msgbox mid(left(right(str,8),4),1,2)
A. welcome
B. vbscript
C. to
D. vb
Answer : D

Which string function replaces a specified part of a string with another string a specified number of times?
A. Replace()
B. Trim()
C. Space()
D. Instr()
Answer: C

Which function returns the number of characters in a string?
A. Right()
B. Trim
C. Left()
D. Len
Answer: D

Consider the code given?
StrText="this world is most beautiful"
msgbox Right(StrText,9)
On execution of this code the output would be:
A. None
B. beautiful
C. most beautiful
D. Beautiful
Answer: B

Consider the code given
StrText="this world is most beautiful"
msgbox Mid(StrText,6,5)
On execution of this code the output would be:
A. this world 
B. world is
C. None
D. world
Answer: D