1. Dim Preserve arrData(1) is this statement is true or false?
A. True
B. False
Answer :B

2. Is array index value can be changed in vb script?
A. Yes
B. No
Answer :B

3. If the size of array may be 3 then how many elements that we can store in array?
A. 3
B. 4
C. 5
D. 2
Answer :B

4. What is the use of preserve statement in VB Script?
A. To create a dynamic array
B. To remove the elements from an array
C. To create a static array
D. To restore the elements into a new array
Answer :D

5. What is the use of Redim statement in VB Script?
A. To create a dynamic array
B. To remove the elements from an array
C. To create a static array
D. To restore the elements into a new array
Answer :A


6. Which array function Returns a Boolean value that indicates whether a specified variable is an array or not?
A. Join
B. Split
c. Array
D. Isarray
Answer : D

7. Number of dimensions that we can have in array?
A. 10
B. 3
c. 5
D. 60
Answer : D


8. What is the use of array function Ubound() in VB Script?
A. None of the above .
B. Returns the largest subscript for the    indicated dimension of an array 
C. Returns the smallest subscript for the    indicated dimension of an array
D. Returns a zero-based, one-dimensional array that contains a specified number of sub strings.
Answer: B


9. An array is a variable that allow you to store?
A. Multiple values in a single varialble
B. Single value in a single variable
C. None
D. Multiple values in multiple variable
Answer: A

10. How can we declare an array?
A. Using Redim statement
B. Using Dim statement
C. Using Dim statement and Array function
D. Using Array function
Answer: C

11. Which function returns a string which consisit of number of sub strings in an array?
A. Ubound()
B. Lbound()
C. Split()
D. Join()
Answer: D

12. Which keyword should be used to restore the elements of an array after resizing?
A. Preserve
B. Dim
C. Redim
D. Next
Answer: A