1. What is the output of the given program?
Dim i
For i=0 to 5
msgbox i
i=i+1
Next
A. 0 1 2 3 4 5
B. 0 2 4
C. 1 3 5
D. 1 2 3 4 5
Answer : B

2. what is the use of If...Then...ElseIf statement in VB Script?
A. select one of many sets of lines to execute
B. select one of two sets of lines to execute
C. executes a set of code when a condition is true
D. A&B
Answer : A

3. what is the use of If...Then statement in VB Script?
A. select one of many sets of lines to execute
B. select one of two sets of lines to execute
C. executes a set of code when a condition is true
D. A&B
Answer : C

4. What is the use of For...Next statement in VB Script?
A.runs code a specified number of times
B.runs code for each item in a collection or each element of an array
C.runs a code until a condition is true
D.A&B
Answer : A

5. What is the use of For Each...Next statementt in VB Script?
A.runs code a specified number of times
B.runs code for each item in a collection or each element of an array
C.runs a code until a condition is true
D.A&B
Answer : B

6. What is the use of Do...Loop statement in VB Script?
A.runs code a specified number of times
B.runs code for each item in a collection or each element of an array
C.runs a code until a condition is true
D.A&B
Answer : C

7.What are the conditional statements we are using in VB Script?
A. If.....Then......ElseIf and Select Case statement
B. If.....Then......ElseIf 
C. Select Case statement
D. Do While 
Answer: A

8. What are the looping statements we are using in VB Script?
A. All the above
B. For........Next
C. Select Case statement
D. If.....Then......ElseIf 
Answer: B

9. Identify the loop that works only for arrays and collection object to display all items
A. Do...While
B. For...Each...Next
C. For ...Next
D. Do...Until
Answer: B

10. What is the output of the given program?
For i=0 to 10 step 2
msgbox i
Next
A. 0 2 4 6 8 10 12
B. 2 4 6 8 10 12
C. 0 2 4 6 8
D. 0 2 4 6 8 10
Answer: D

11. What is the output of the given program?
n =5
f1=0
f2=1
f3=f1+f2
var= f1 &"," &f2
Do until( f3 >5)
var = var&space(1)&f3
f1=f2
f2=f3
f3=f1+f2
Loop
MsgBox var

A. 0 1 1 2 3 5
B. 0 1 1 2 3 1
C. 0 1 1 2 3 
D. 0 1 1 2 5
Answer: A





